Title: Die Sonne scheint und es steht die Entscheidung...
Date: 2012-05-29 13:55
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, teendaze
Slug: die-sonne-scheint-und-es-steht-die-entscheidung

Die Sonne scheint...und es steht die Entscheidung an: Badeweiher oder
was? Und wer zu der Frage keine Antwort hat...hier der passende
Soundtrack dazu: Teen Daze!

{% youtube X3C5mY30PaM %}

<iframe allowtransparency="true" frameborder="0" scrolling="no" src="http://hypem.com/soundcloud-embed.php?&amp;size=big&amp;p=Teen Daze" style="width:660px; height:250px;"></iframe>

